聽日915 全世界同我每人準備文宣！！！！

拆一貼百
行街見到鐘意位置 歡迎
比班狗藍 無時無刻都要見到

藍屍 連儂牆唔係必打嘅仗 擴大連儂牆係一個好好嘅做法 推

提提大家：兄弟爬山各自努力 唱歌 勇武 和理非 覺得啱就去做見到有分化post可以善用不推文

推

手足快啲練好歌
要感情
要氣勢

前段壓悲憤
悲憤化力量
大聲唱 "捍自由 來齊集這裡 來全力抗對 勇氣 智慧 也 永不滅"

<好正！>《願榮光歸香港》~歌唱入門教學！

呢個已經係和理非 最好嘅輸出
求求大家
出到黎唔好淨係坐 散步
呢場運動要推進

加油

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

推推推 915港島行街

行街行街 915見

聽日見

聽日915東角見

915

早啲訓
聽日要行街

推爆佢
今日隨便貼